［語重心長］且待七·一

如果聽日衝，就正中黑警下懷。三不值理由如下：

1）明日之戰，主流和理非如民陣民主派都表示支援，而沒有動員。民意最盛怒的6.12 四萬義士上街都俾黑警洩憤之用，試問如果聽日勇武，傷者一定更甚，更遑論醫院滿佈線眼。不值得之一

2）淋病道歉心不甘，情不願。如果聽日過後，淋病又可以名正言順出譴責聲明，對其已經掃地的威信絕對有幫助。不值得之二

3）常言道：知己知彼。近日流連撐黑警專頁都會見佢地努力動員630上街，但612好明顯黑警就站不住腳。如果聽日俾機會黑警翻盤，黑警就會營造頭破血流，甚至將非法執法都會洗白。不值得之三

總結，明天出師勢必不利，如今應集中力量軟攻，譴責淋病政府。例如法援義士，銘記烈士付出，追究黑警責任等.....且待力量最盛時，一發聲討淋病

利申：和理非撚
6.9 6.12 6.16都有並肩作戰